[勿提lorealgroup&第一頁有懶人包] 化妝品及護膚品討論區 #16

毋忘港恥

LANCOME 事件重溫

花水問題及其他熱門產品可先參閱懶人包
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

舊懶人包比人close左
宜家有新懶人包不過要比D時間重建
格式同內容會漸漸加 希望大家等待

如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎PM GMAIL比波耶波囉咪

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals, 因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

留名
幾日爆一個post不是夢

新post留名

lm

留名

lm先

講返colourpop
買四粒已經圍起一個百四蚊palette
跌爛過就知粒野薄到喊
買kate mj好過

lip就嗰排屎忽痕買好多類似豆沙啊 nude色嘅matte
其實每隻formula唔太一樣 真係要睇彩數
不過formula都係其次 搽上嘴支支都一樣色先dum心口

我想問下有咩primer岩T字位油 U乾用 想用bb cream 前用

上個post好似有人問新手眼妝有咩選擇
其實淨係開架已經有好多

左起: excel
Canmake
Visee
Makeup revolution

日牌個3個眼影就日常妝好常用
Excel個個左下同右上兩隻色根本無得輸

Makeup revolution 就平平地買黎玩紅tone 眼影
好正 好易上色 不過金粉就比較大粒 所以通常用佢matte個d色

有冇絲打用過依支野？對石頭瘡有冇用？

excel我都見好多人推介
我覺得新手如果唔想煩配色，可以買筆狀眼影/液體眼影
一抹上去捽開就係，比粉狀更易控制
平靚正選擇有kiko，sweets sweets

有，有啲料到，抹完寸爬滑晒
不過非常非常重既酒精味，真係以為自己用緊火酒咁

去左AEON試Fiancée隻香水
對我黎講好似太甜有d難頂

Canmake嗰盒三色赤目眼影（？）我都有
我覺得格粉紅色幾好用 另外highlight同打鼻影嗰間就麻麻地

其實我覺得全部都唔好聞

反而頭髮噴霧我覺得可以接受
噴完真係有種岩岩洗完頭既味
不過都冇乜需要所以冇買到

甜味黎架？即刻無興趣

嗚呀
Eyeshadow Palette 我有幾個
Tarte , naked 3, 1028
全部都巧巧用
屎忽痕 colourpop單已下
唯有寄望唔好中伏
多謝絲打指教

陣味就算用慣左都係覺得臭 不過散得好快
不過佢$58係抵買既
石頭瘡既話我會用美顏水敷10秒再搽pair暗瘡膏 幾日就無左
另外上妝前我會用佢抹一抹個油田鼻 會有控油效果 真係出少左油
同埋keep住早晚用黎抹一抹個鼻 抹左大半支都睇到d 毛孔細左d

我都有excel依隻色，啲色真係好正
我都係眼影新手，淨係上左上面兩隻色加眼線都好顯色

今日去買左佢先！！！！
之前都諗住買，不過見到好多都話酒精味好重
但爆太多石頭瘡，企晒係到都唔知點搞好

屎忽痕問下有冇人買左canmake呢set野
真係唔岩偏黃膚色用
化完好污糟個樣

想買胭脂 但長期無貨
眼影試過上手，唔鐘意啲色

講起eyeshadow
其實我最鐘意除左naked3 palette外
Maybelline 既color tattoo "bad to bronze"都好正;(
可惜唔再出

中三用電腦太耐已經有眼紋，但今年先開始用eye care

絲打係白皮膚？
反而我覺得眼影既可用性高d

講起香水
我平時自己極少噴，都係特別場合先會噴少少
屋企都係得兩支 都係人地送
一支Anna sui
一支lady gaga嗰隻黑色手榴彈型香水

想share下lady gaga嗰支
我覺得佢嗰隻味好特別 好似糖味咁
甜甜地好香
同埋黑色好型 但噴出黎啲噴霧唔係黑色的

胭脂我去屯門佢好似成日都有
但我鐘意鮮色胭脂所以無興趣
我反而想買佢花花5色胭脂最新出果隻紫調粉紅好鬼靚

我
本身盒胭脂想送比人，點知佢買左，
我自用啦咁，一上臉好紫好梅咁真係（唔識講 ）
我自己黃皮一查深色眼影就好污糟咁，
如果查紅紅地就會腫左咁

眼影無買，但胭脂真係有血色感，幾高貴自然

利申:黃

琴晚見到有人話新出嗰隻08號花花胭脂左上角嗰舊帶藍光既白色可以當平價版Shiseido pk107用

係 上面個胭脂好難blend

有冇人有用Bobbi Brown既 Retouching face pencil?
我唔見左個筆刨 知唔知邊度有得買返？

我係白皮
呢啲胭脂色上左面會好靚
但買唔到canmake，我用酒紅色眼影當胭脂

我又share下自己嗰啲先，雖然得幾支
我偏向甜味/bb味
最中意bvlgari嗰支，係花果味但不會太甜

我係俾日本妹youtuber美希ぽん燒著左
佢上面個feel好清透, 用得多鮮紅色野想化返淡d
諗住去3月去日本買

美希ぽんちゃん好靚女
我都好中意睇佢

其實可以架 我成日胭脂眼影撈亂用

之前咪問過仙氣香水
介紹返Balmain Ivoire係書卷味
有陣舊時讀書油墨紙試卷嘅味

想問個白痴嘅問題
我次次用nars胭脂一上面果下都會成個紙紮咁
有無方法攞個份量可以少啲

有冇絲打用過nars嘅sheer glow foundation?適唔適合混乾肌用？

過一過手背先上面

胭脂掃款式問題？
搵枝疏毛d

between我眼底向來乾到出細紋既(唔係鼬太知紋)
總知T字油 U zone乾撚到仆街
有晚搽晒成個night routine都覺得塊面好乾唔吸收
嬲嬲地拎左naturie盒薏仁all in one gel (即係藍蓋勁幾十蚊勁大盒果盒)出黎厚搽當night mask
第二朝唔油之餘眼底d紋少左勁多
上妝前搽唔會笠唔會油又keep到唔乾
嚇到我立即去買埋支薏仁化妝水一齊用
個all in one gel單用係無乜料到
但用黎當精華用就好掂
夜晚用果時再滴多滴玻尿酸原液捽勻黎搽
真係feel到塊面吸飽水 摸上去涼浸浸
呢d 真係窮撚恩物

Hi
我用緊light 2
用上面個妝感好靚 我係用手指上完再用海棉蛋印下
利申混乾

輕手啲攞粉
攞完登一登先上面

佢真係無得輸,把聲好聽講野又清楚(我識聽日文), d 片都edit得幾好
佢介紹親d 野都燒到我想立即出街買
てんちむ都幾靚女又但講化妝品就無mikipon咁好

我都係
我用taj mahal

但我好鍾意濃妝所以

之前生咗幾粒石頭暗倉 仲係咁吱佢 依完好翻但係有印同疤 有咩產品平平幾百幾蚊可以去印

香水我覺得penhaligon's 好香好正
個樽又靚 但係貴囉

我依家猶疑緊買呢款定係addiction好

胭脂嚟？ 係咪有埋highlight效果

好靚！！！！
聽講停咗產？

男朋友用緊 瘋狂索佢
買啦買啦一支半支

chifure 係邊度有得買?

naked3 同maybelline都loreal group
仲有個表情；（做乜鳩
唔好再買loreal group啦

Nars 個筆刨得唔得？ 好似70蚊咁上下

上個post 1001個絲係咪話卓悅有呢啲樽買？

我琴日陪個fd去langham買重有
因為佢都覺我面上用呢個好正
Warm up左你嘅skin tone
Burnt orange
我好鍾意呢類
佢係自帶highlight效果
但我都會加hightlight，我鍾意濃

等我仲諗住大量入手colourpop 滅滅地火
即係用掃上會好唔顯色？我淨係鍾意用掃上眼影唔鍾意用手指

我用掃上都幾上色
同埋我覺得無其他絲打講得咁差
可能我要求唔高

莎莎卓悅logon都有
但係我買百幾蚊嗰隻都走香水

Colourpop 最近好似出左個pressed powder
For人用手上 準備入手試下

多謝各位解答
頭先終於無咁紙紮啦

我用掃上真係好難拎色，了到鐵皮都唔夠，手指上快靚正

岩岩化妝
誰沒紙紮過
但就算而家
我都驚比人誤會然後攞我去燒比祖先陪佢地食m記

我用becca都好地地 係nars先出曬事
真係好顯色

係呀 手指上真係好方便 掃就唔得 始終cream狀 係咪逢紅必反
Colourpop 唔係真係咁差姐 我覺得唔好係佢d閃粉好易整到落下眼皮 同埋塊面都會有

眼影用掃上都可以 可能我鍾意淡色啲
但胭脂真係搞唔掂
上網見人教用rt枝stipping都上唔到

我前前後後都買佐5 枝

Colorpop #donut

笑一下。。

笑完

我重搵得返佢出黎。。。。
重要真人睇係打左閃光燈果個顏色
我想講網上無人講過佢會係咁
我係colorpop黑粉絲

我就係貪佢隻粉紅色先買 到而加都好中意用個粉紅色
個highlight都仲ok 但係啡色個格真係 掃極都無乜色 最後都無咩點用過

唔好意思，我吱一聲笑左出嚟

可能因為我無用
小寶你用咩eye primer

笑撚到仆街

香港邊到有專櫃？ 我以為得英國有

海港城uniqlo嗰頭附近，間舖都有少少隱蔽
不過當然英國平好多

心大心細緊 不過都應該會買㗎啦

再睇都係笑左出聲

好啦既然係咁都買少少試下

仆街真係好好笑

btw咁colourpop嘅highlight同blush應該用咩上 都係手指？

想問下絲打 有冇風筒推介？
用緊panasonic 想買過個 有冇人用過ghd 好唔好？

我覺得colourpop冇大家講到咁差喎
35蚊粒算係咁啦
眼影淨係鐘意買satin 其他麻麻地 一係易乾一係太閃
唇膏打左底就可以接受 不過我冇買過liquid matte 果隻
我反而最鐘意係highlight 又滑又靚
胭脂就幾難blend 有時間先會用

不過個盒好阻掟就真既

笑死

我用佢地果枝好幼唇膏（唔知叫咩名）都唔覺得太乾
啲胭脂嘅色都幾靚
平平地玩唔同色真係唔錯
但唔知用咩上

我此生不再colorpop鳥

Dyson 吹頭係勁快乾
但覺得唔值三千幾

我係用手 捽開再拍勻

+1

highlight用手上再用beauty blender 印開
不過未試過blush

頂上面張圖真係笑出聲
我用lipple stix 又冇事喎
係隻味少少似泥膠

你覺得佢好唔好用

Nars eye primer 好好用
搽左眼皮冇出油

海港城/ifc 都有
英國買抵好多
枝duchess rose 成二千幾
但我最中意
其次opus vaara

好正呀
我買左支endymion 比男朋友 自己有支artemisia 爽身粉味好香

卓悅賣$18個款 寫明係玻璃香水樽
唔係抽真空架 但我每次只噴1-2日用量 所以唔會走味
但唔會走香水我已經覺得好抵屌

但如果$35買粒又阻掟又跌閃粉落眼皮 不如買個貴少少而且質素好既眼影
你買10粒都貴過一盒palette了 仲要咁'亞咋'
有啲palette三百幾蚊都有12隻色
只能說colorpop岩新手 或者無土地問題既絲打用
買左3粒之後都係不了

化妝完全新手 有冇邊間學化妝好？價錢又唔太貴？唔該咁多位絲打

化自己塊面靠睇youtube學
幫人化就答你唔到

如果真係想入化妝呢行就要好好地簡化妝學校
千萬唔好揀嗰啲傳銷式昆錢化妝學校
有間叫bbc既化妝學校勁伏
利申朋友中過伏

自己睇片逐步逐步學
由底妝慢慢試 試到妝感ok再玩彩妝

呢隻係扭開蓋直接噴入去？

陣間去睇下先！！
謝謝絲打分享

謝謝分享

我用棉花棒上再用掃blend開眼尾
新手淨係用過colourpop canmake Kiko
覺得colourpop算唔錯

頂 sweet peach sold out左啦
肯定係你地買哂

我有份

btw 實好多cd rom mon post 跟住買

有冇酒精

有 但我岩先係卓悅照樣買左
利申敏感肌
咁大罐唔岩可以用比男朋友用

我諗緊其他 因為想搵個係盤入面有掃既
方便我呢個懶人

呀
我岩岩都望完呢盒

正呀😻😻 有支Luna 想買多支未諗好買咩味

excel眼影你地買左咩色
黃皮底 雙眼皮 少少腫有無話推薦咩色
因為我google過人地包色試色嗰d
仆你個街又恰我地d色盲

我同你情況一樣
買左sr03

SR01同03都多人買
03偏warm tone大路少少

Btw我買左SR01用左3-4個月真係有凹到 好難用凹眼影架

見到sasa有set係眉筆加03色 $198
唔知佢眉筆好無用呢
橫掂d色差不多不如屌左呢set佢算
有無人推我一把或者救下我荷包仔

眉筆已經回購第3枝
好方便

如果學化妝 make up forever 好唔好

我係偏黃
買左胭脂覺得無問題bo

識人讀完去返muf到做ba 不過好似幾貴

我依家就去砌佢！

去試左hourglass
中意佢啲五花腩胭脂多過啲打亮
見到價錢有啲貴決定遲啲先買
點知行左去shiseido買左佢個7色粉
可以溝色覺得好玩+個掃好軟

眉筆真係好好用啊! 我買左pd02~啡色黑色頭髮都可以用

又唔係想讀化妝咁專業 想自己化妝開心下

睇youtube
同埋自己試
試得多就識

如果唔係想讀化妝嘅我覺得唔洗專登出去學喎
留返啲錢買靚啲嘅化妝品仲好啦
我相信呢度好多絲打都無出去學
其實化得多熟手咗就得㗎啦

有無人用梗Foreo洗面機？前排lookfantastic特價，我買左mini2,好用到癲 毛孔細左好多，黑頭都少左好多! 唔知係咪心理作用，覺得出油都少左~ 年初一有特價，我買左部俾男朋友當禮物

Sorry no offence 但真係勁廣告feel 好搞笑

今日出左去鳩嗚

Body mist選擇困難症發作 決定買撚晒2隻味返去
藍天白雲個隻好似都幾香....

雙眼皮貼用開藍色雙面個隻..
唔知綠色呢隻好唔好用...

Ct 佢有盒眼影勁撚靚

Sorry打完我都覺 但非打手，真心覺得好用啊 不過如果唔係lookfantastic有折我打死都唔會係佢個到買，上一次明明話1個禮拜到，等L左成個幾月，日追夜追先到

咁你買幾多錢？

我買左藍天白雲，係番梘味
我覺得類似Johnson baby嗰類既味道 好親切既味道

我係買pd05
完全同我眉色一樣

Black Friday 個排,佢set錯discount code,俾我用$718買到 不過追個郵包追到躁

話說前兩日喺aeon買左sweets sweets eye gloss，88蚊支
真心覺得好啱新手/手殘人/懶鳩用，所以想分享下

我買左2#同4#
2#搽眼皮，4#畫下眼線
因為佢係液體，所以眼皮位用一隻啡色就推到漸層出嚟
下眼線有少少粉紅色咁懶係野

其實我都係一個眼妝新手，希望幫到新手之餘，各位高手可以多多指教

你邊度訂

唔準燒abh呀

可唔可以試埋04 上眼到

你試左胭脂咩色呀

絲打眼睫毛好靚 想奶你隻眼

究竟胭脂應該上咩位
圓面扁面無蘋果肌

絲打係邊間aeon買
我上星期睇見到108蚊一枝
係咪呢幾日有discount呀
88蚊狗衝去買

唔好意思，我就係化住呢個妝出左街 或者今日試

多謝 堅料嚟 不過我有再用canmake睫毛營養液，呢排下睫毛好似長左 ，有需要可以試下

我等你 聽日都冇所謂架

好吸引 好想買埋

Mood exposure
隻色好特別茶上面好特別

絲打有冇推邊隻味？long last 嗎？

呢隻色正

個油係咪好用架 真係勁抵

好鬼貴 仲貴過Nars
不過真係好靚呀隻色
遲啲拆利是再買

自膠 爬文原來覆左

有冇絲打用過好好皂人嘅洗面產品？

有呀 完全唔值咁既價錢

見到佢啲蘿蔔糕買357三個

未打完就sd就猶豫緊要唔要好
我鼻翼兩側好勁粒粒同紅
好想消左佢

我買左舊 覺得唔好用 洗極都好似洗唔乾淨

想問絲打你地係點裝啲palette

我啱啱買咗呢個
因為taobao啲收納盒都好似唔啱位

見佢又話美白同消粒粒咁
我想搞掂鼻翼兩側啲粒粒同紅

佢上左面係咪有啲橙色？
定係啡

啡

唔用loreal唔係問題
但pick on我個emoji有點兒無聊
就好似grammar nazi捉grammar咁...

Cream狀先正
同埋我都係慣左手指上眼影
易拿捏

佢吹大左啦 美白同消粒粒真係完全無
同埋絲打你諗下洗面幾分鐘係咪真係美白到？ 頂多洗走左d油令你覺得白左dd

太pigmented
絲打用咩blush brush？

第一日上連登？

之前有用過
我覺得唔錯 我用唔乸眼
$48一set真係勁抵

買呢個size晚muji不如買12蚊店既 有相同size and color

Ps 岩岩買左以下呢個迎接colorpop眼影

美白就算啦 消粒粒都冇就

有冇咩護膚產品推介下
可以集中消粒粒同紅印
鼻翼兩側好勁

再重申
同意唔買loreal group
但捉emoji真係好無聊
廢事變鬧交post
不再作回應

我呢兩日狂交收palette
呢個盒就嚟裝我嘅眼影！

btw今日買咗NYX 唇膏 好好丁

女人錢好好揾
family sale啲狗衝場面

有無平價香水介紹
無用開香水屎忽痕想玩下
想要啲清新嘅味夠持久
最憎victoria's secret個啲勁濃又甜味

仲有諗住試下用無印 點睇？

Hollister!!!
平靚正 都幾long lasting
我買嗰隻好似叫wild chase但就有啲甜

俾你地燒到

Nyx係loreal gp

竟然hollister
唔會好濃烈咩淨係聯想到間鋪啲味無睇過佢地啲香水

屌！我臭西嚟

佢啲香水同佢鋪頭陣味唔同架

我今日用緊chanel好似叫chance 都幾香

我覺得太閃喇

我都想買ct 盒highlight+bronzer!!
kathleenlights 又係勁堆
心思思

睇黎你真係第一日上連登

Zara有幾隻都幾好聞 持久度就唔知 冇買過

我第一下搽上去都覺得閃粉係大粒左啲
不過我個人覺得還好，出街都唔會話好好好誇張

你鐘意點講就點講
我03年已經係高登會員
連登有冇blackandwhite寫如果用;(會比人批鬥？
你地鐘意窮追猛打都冇法
Who cares?

支love bruise到咗
同three聖誕限定X06好似 啲閃粉都勁靚

我見懶人包冇提過雪肌精
想問下有冇絲打有用開
本身我既皮膚都算ok
冇咩點生暗瘡
但用咗幾日之後係咁生同埋塊面好痕
我買之前上網睇過話幾好先買
有冇絲打有同樣情況

之前睇圖都覺得
但搽出黎又有啲唔同

我都有visee果隻色啊！係日本買 用到冇左d花

係咁燒人
愈買愈多化妝品代表起身化妝既時間又多左

講開又講你地正常化妝要搞幾耐？
我好慢，有時做完一part要等幾秒先知下一步要做咩
搞搞下成九個字 但只係正常妝，無厚粉，無濃眼妝，無特別打陰影

通常唔化眼妝都要20分鐘
粉底遮瑕碎粉畫眉鼻影同埋胭脂
通常出門口等緊lift 再搽埋唇膏

我都係化好耐
我要等skincare吸收左同等foundation乾先上碎粉, 所以化得好慢

不過我都係鍾意three多啲

點解可以咁快手
好想練快d 次次都搞到遲哂到先出得門口

Three lip jam
近排入手埋11同24號

love bruise個applicator好正喎 好易上 仲會上得好靚

高登連登都冇寫明唔俾既打表情既, 不過呢個係forum既文化, 同打吾系甘牙俾人問候老母一樣
你03年上高登冇理由唔知打表情會俾人話架喎, 咁你仲打, 有人話你都好正常姐, 咁又話人批鬥, 窮追猛打

base concealor 粉底 眉 胭脂 眼影
5-7分鐘
可以幻想到有幾求奇

我底妝眉胭脂 再加快速度就要10mins
如果正常速度再搞埋眼妝應該40mins

救命完全追唔切post

9唔搭8 想問吓絲打有冇送過鬚刨俾男朋友？
黎緊情人節想送
筆直$1500
出面開post會俾佢發現

我出返去追post先

十分鐘做咁多野真係好快

其實我冇話過唔知
我話覺得好無聊
你地topic寫明唔好講loreal 我講左就抵鬧姐
但emoji何罪之有？ 諗唔通
講番makeup啦
其他絲打唔想睇人傾呢d野

10分鐘 由上skincare計
粉底 mascara 唇膏
畫埋眼線加3分鐘

我係好似蛋黃哥咁 : 哎呀....遲到啦......
朝早通常化淨一大半，好似走難咁擲啲野入袋，返到公司再化
如果晏晝出街就早一個鐘開始慢慢嚟

Megabox aeon無sweets sweets 嘅 難得男朋友頭先話俾我買 佢賣單

混油雞們呢排用緊咩serum/cream
b5用曬覺得一般

想問各位絲打有冇粉底推介?
本身用開bm ready果隻，但成日上完都好唔貼面
我係混合性皮膚，個鼻頭成出油但係個哥窿隔黎啲位成日甩皮成日用bm上係個鼻都會唔知點解一撻撻咁
另外我有fd用開bobbi brown隻cushion話好潤好好用，有冇人試過
利申：化妝新手

每日番工全妝20分鐘到 摩打手 同埋用公廁眼影色
放假先會慢慢化靚底妝眼妝

好強 呢個係返工妝？

有時查左眼影 畫左眼線 上左胭脂就比男仔fd話濃妝
Ex 都咁話
但我如果齋上粉底眉粉唇膏唔查唔覺化左妝
所以好矛盾
同埋如果要影相一定要查胭脂
唔係根本唔覺化左妝

佢用㗎
因為佢話佢嗰個好舊 但又唔捨得俾錢買新
所以先想買俾佢

枝Bb味body mist 岀門口到番到公司已經無晒味

skincare+防曬5分鐘 等防曬乾嗰幾分鐘換衫
之後底妝 等佢set嗰陣畫眉 畫完碎粉定妝 又係5分鐘
返工就咁出門 無咩做過嘢好似算慢

要係aeon入面間rou先有

healthy mix？

btw呢幾日將healthy mix溝double wear個妝感勁靚
遮瑕膏都慳返
利申 好多印

真心 個妝其他內容一樣 有日搽咗胭脂就有男同事問我你今日化咗妝呀？

試下加凡士林？

唔該絲打

未試過喎
多謝絲打

所以比較recommend買香水型 如果唔係香水嗰枝佢無酒精好難hold到
海洋嗰隻可以hold 到

你用佢咩product 我用開佢隻洗面奶 佢toner就幾重酒精既

洗面粉愛好者 見80蚊大大支買翻黎試下先

agger 個applicator係我用過最正
又想入多支啦

Double wear我有諗過春夏試！！會唔會焗/厚？

fiancee 圓身香水樽都真係好正
朝早九點噴 返到屋企夜晚九點仲有少少味
之前噴開marc jacobs 藍色嗰枝好快冇味

我如果淨係化底妝影相 塊面會成塊肉色嘅板咁
上埋胭脂 就算無highlight無陰影 都會即刻立體返
但就會俾d男人感覺濃妝

點解可以咁快點解

我男朋友之前都係用開剃刀，但成日剃損
後尾我送左個鬚刨比佢佢都日日用

Btw 送左Braun牌

我諗住買lm silk foundation 見佢遮暇度好高
想問絲打呢枝會唔會好焗？
我好似係混乾肌 唔該曬

我9送左千幾panasonic
佢好少鬚所以無咩所謂
如果成下巴都係可能要個勁啲

見好多youtuber都唔用foundation就直接base再遮暇
我想問咁幾時先要用foundation
同埋benefit 遮毛孔個支野有冇用

利申:新手 都係平時普通出街番學

係呀 因為我好少化眼影 又唔用胭脂 所以好快

我7點起身8半都未出到門口
如果唔恰眼瞓做錯野
刷牙洗面: 15 min
搽skin care: 10 min
揀衫著衫: 15min
搽防曬 + 遮瑕 + 底妝: 15 min
畫眉 + 陰影 + Blush: 15 min (畫眉廢)
眼影 + 眼線: 15 min (畫眼線廢)
呢個時候已經遲硬到，用10min吹頭噴香水著鞋衝出門口

我真係好廢
好想瞓多15min

你膚色要cover，毛孔要遮就用foundation
但你又白又滑得少少blemishes
就用佢地嗰招
我黃底塊面青色
我驚唔用粉底比人拉public indecency

係1：1咁溝定點?
唔用遮瑕膏既話黑眼圈都遮到
我下巴位有印，個鼻好多黑頭

油肌有咩foundation好用？
鼻翼 面有時會甩皮

Bm ready轉左用addiction skincare foundation
利申 乾肌

啱啱用完avene gel in cream 先問下推介以下邊隻cream 敏感肌 鼻成日出油 多暗粒 有一兩粒暗瘡 怕笠
AD+ skin solution
avene light hydrating cream
acwell n4 cream
swissbel Vitamin b12 cream
naturie 薏仁 skin conditioning gel
想配合naturie個支薏仁toner

睇下懶人包有無野啱你
我都又油又甩皮

呢個天氣 ：covermark草本 + 一滴b5 gel

利申 油田，天氣乾上唔到粉，甩皮

男朋友用開Philips 幾好

Megabox有架
係rou度 上兩個星期先行完

我係用噴霧個隻化妝水
我都聞到啲酒精味
我之前用過好多唔同牌子但都冇話敏感同生瘡
唔知今次做咩 （不嬲屋企人買咩就用咩，今次第一次自己揀，對呢方面了解唔多)

上年送左隻百靈牌5系鬚刨比男朋友
今年想送水牙線

我自己有遮毛孔果個系列嘅base 同粉底
兩支一齊用 其實近睇都見到啲毛孔
出黎效果同其他 foundation 差不多 冇咩特別
Btw 支base對我黎講0效果
不過你可以去試下先嘅 可能係我問題

我幫colourpop平反下啦
佢唔係隻隻lip product都咁差
係matte lipgloss 先難搽（睇圖都見到我搽得好衰 ）
Matte同satin lip最顯唇紋
Glossy lip最唔顯唇紋, lippie stix就少少 但兩隻都唔會乾

你地化妝咁快 我起身仲係眼矇矇完全戴唔到con, 而且一起身毛孔會大左, 搽完skincare即刻化妝感覺係即刻住d毛孔

比大家燒得好開心

係呀 唔查胭脂真心唔得
但一化左胭脂俾男人話濃妝
其實佢地咪街到又望濃妝女！

敏感+乾我覺得幾好用 可以去黃但去粒粒就好似無

其實啲男人真係唔識睇有無化妝

塊面成日會有啲粒粒
用指甲擠一擠就出黎

請問呢啲粒粒叫咩名
有冇方法搞掂佢

黑頭？白頭？粉刺？

有絲打話想睇埋sweets sweets 液體眼影#4
不過唔知係我膚色問題定支野顏色問題，我覺得佢不太上色....比#2要上多幾次先有下面既效果
不過學另一位絲打話齋，佢真係偏閃，太多就會好over
所以我覺得唔可以搽太多層 我用嚟做下眼線算

係有粒野可以唧出黎
應該唔係黑頭

會唔會係我深層清潔唔夠呢

上網search下酒米解決方法先
好困擾

btw想問下各位等fdt set係搽完由佢擺一陣先上碎粉set？
但我見utuber個個fdt完就上碎粉（自己平時都係咁

我會最尾先上，廢是上完又出過
加上有少少油再上感覺無咁粉

刷牙洗面未計痾屎我都要10分鐘

有屎痾實遲到

冇話1:1 我亂咁嚟 因為double wear係倒出黎的
但照道理應該係想保濕就healthy mix多啲
Coverage高就double wear多啲
黑眼圈就唔知啦因為我嗰個好淺色

btw樓上問double wear焗唔焗
咁一定焗過普通粉底 睇你接唔接受到
我就ok嘅 但耐咗 可能已經十個鐘 返到屋企就唔卸唔舒服

樓上好多絲打買鬚刨俾男朋友
睇黎我呢個決定冇錯

剩係用double wear係咪高coverage？
用healthy mix 兩個鐘變灰

又講L'Oréal group

原本諗唔到送咩俾男朋友
睇完post依家終於諗到

其實我覺得所有liquid to matte 既 都係咁

呠呠絲試下一次過唔好試太大滴
一個句號size 。然後上2-3層
three個支眼影蜜我都係咁 希望幫到你

買左three眼影蜜完全唔識用
仲要買左紫色
凍藏緊

上面唔quote了
我覺得溝咗之後
double wear嘅coverage冇低到
如果你係油肌可以試吓唔溝

有冇啲唔化妝

我個支係03色 灰紫色
我用佢黎做一層淺淺地打底 然後上一層放眼尾加公廁啡色加深佢

仲要平時唔會用紫色
果時剩係諗屋企已經好多啡色

係先上係手再點上眼定一黎就點上眼？
同埋係用點定打圈
我試過打圈就會捽走哂啲色
點就好耐都唔乾

03年就會員係咪好威 一向高登到連登 表情撚5p字都係畀人屌 你覺得人地捉表情好無聊 我都覺你喺連登打表情好撚on9 anyway我都咯再講啦屌完block完就算

btw買咗fiancee嗰支藍色雲香水gel 其實係咪同支裝香水一樣味？因為tester畀人試晒 聞唔到咩味 見香水gel幾平就買咗 陣味好正 但唔算long lasting

水牙線係日本買左個 panasonic 入電芯個個 沖力都幾勁

幾好用但佢個口勁大 次次倒都要好小心驚倒大多

打圈會捽走晒 你試下唔好用咁多份量 之後點點上
太多會積線同唔乾 同埋想出色啲就要上多一層build up 日系個啲眼影真係sell通透感 所以我地會覺我甩晒

咩係香水gel 係咪細細枝好似lip gloss果枝？

係咪應該整係手再點上眼
我見d ba係咁

我賴床賴到7半起身淨係搽粉底or bb cream都可以拖到8點3至出門
手腳好慢又唔鐘意skincare完之後換衫再搽粉底
試過換完衫唔記得著直接出左門口

聽你地咁講我覺得用stick個隻或者用手上眼影好似仲快

學到野 下次跟住做
Btw好開心過左咁耐刑驚絲仲記得我舊名

Ct呢盒eye shadow真係好好用

係呀係呀唔知點稱呼佢

咩係香水gel?細版好似lip gloss個支？

睇到了

小寶絲都抵錫
我同之前咕咕唂絲一樣俾男朋友見到我 之後成日喺街叫我咬呠呠
嬲嬲地改名，叫佢唔好再叫

一樣味呀
我果時都係買左枝裝加佢
貪佢可以帶出街補
不過啲味就剩係自己聞到

皮膚偏黃同小黑，應該用咩色胭脂同眼影好？
依家用緊canmake個血色覺得都ok
但個底妝一定化白返小小先用得
定係我要用d橙色小小嘅胭脂？

利申新手乜都唔識
求指教

個限時購 ck one 200ml 都係159hkd
間野叫planet home 可靠嗎？

同埋有無啲開架便嘅好推薦？

Golden goddess

好想買dior

呀寶我都係
不過我舊名俾人用左

我覺得可以試下珊瑚色/peach色 望落會健康同自然

好似卓悅55/65一支

我都好少用右上
Ct 眼影唇膏粉底

我都同男朋友喺高登識
但佢好鳩屎，連唱生日歌都要happy birthday to 咬呠呠

agger
stick好方便 不過好想買唔同既眼影試下

試咗 好好用快啲買

Lancome好似學人出花瓣highlight

屌, 我男朋友都成日喺街大叫我user name
搞到我一俾佢發現就要改名
食屎狗嚟㗎

香水我幾鍾意byredo

有時仲要用一個恥笑又曖昧既表情語氣講出嚟

我都算幾白所以買咗fair01

我都係用呢個裝，已經full full地

無呀 遲啲買埋

laduree好多好評 但好亞位
我寧願買一粒粒胭脂算 土地問題嚴重不足呀

同埋好貴

有無人用過佢隻cream eyeshadow, 唔知咩色好

同絲打一樣偏黃小黑
用過MUA blush (bubblegum) 就咁望隻色好誇 但上面出奇地好
另外用過canmake冇閃粉 因為好多話顯白又氣色 但唔知係咪我比較黑 d色唔算出

笑死我

我男朋友又係知我連登叫咩名
有時玩9我 喺街度問我個username係咩
我反應唔切會大大聲嗌出黎
好彩唔係真係一個名

買左佢支洗臉啫喱! 洗完覺得滑到好假

好用呀 我用fair 02, 超潤,冬天用都無問題

如果想試好嘅liquid matte
可以試huda beauty
係全世界最好嘅liquid matte
佢真係唔乾 四五個鐘都唔乾

有冇啲唔化妝搽出黎都唔會好誇張嘅唇膏推介呀

睇大沛燒著哂裸色胭脂
真係好正夠哂低調

我又share下香水先

下枝目標係acqua di parma
用過枝sample size 鐘意到不得了 但香港買好貴

求去暗蒼印既好幫手
每次黎M有一半機會生一兩粒石頭蒼, 有膿果D,
一旦唔小心由佢谷到爆就會有印,
以前後生幾星期都會退到,而家成幾個月都未退到真係好灰

Dior lip glow，個咀仔可以pink啲又潤

我都係！之前bobbibrown新出類似款已經想試，但其實已經有好多粒visee

Benefit benebalm
上到嘴係好自然既唇色
仲潤過dior lip glow

左下嗰格隻色勁靚

我個人唔鍾意薄荷唔推dior
我推guerlain白色kiss kiss多啲
夠哂潤 又有得變色

Bb邊隻

有冇絲帶有用胭脂水？
除左benefit仲有冇推介

有冇人用過好冇用有冇效去酒粒
同埋想問各位對閉口粉刺點搞
以前冇架但最近清極唔得
冇白色浮出黎禁唔到

眼底cream 有咩好推介
價錢唔太貴

Addiction
同埋three隻胭脂蜜
Benefit果隻勁難用
隻手指食哂色 手殘上得又一撻撻

講開香水，我想問下有無絲打有聞過水仙花味既香水？新年屋企擺水仙真係好香好鍾意

有無人用過kevyn aucoin？
你地用咩色？好難簡

#4應該幾自然幾靚
我自己有支#16，幾潤下，我平時會疊其他唇膏用

你係咪講緊大沛最新個好物推介ka the creamy glow?
Bb係叫 cheek glow palette

我個人中意木味/花味
所以opus ,duchess rose, vaara 都唔錯
Long lasting嫁都算 番工一日無問題
Artemisia 我送佐俾媽媽
呢枝都好香

我聞到係vanilla味 又唔係臭既，不過奇奇怪怪咁

唔係呀 佢有條片係講裸色胭脂 好舊下嫁

窮人表示catie 開架篇好燒
究竟mynelline 個眉粉有冇代替

Ct好似有2隻粉底 你地講緊邊隻？

Kate 或者heavy rotation 都好用

Light wonder

Benefit 胭脂水
Addiction 同three唇胭液
2個都係好long lasting 又易blend

大家點睇visee呢款乾燥玫瑰色胭脂？

12號梅得黎好靚
上埋16仲靚

搵代購買左 等緊黎香港
搭單問佢地個胭脂膏好唔好用

唔準再燒givenchy

How about Kat Von d/jeffree star?

絲打同好
我用過addiction胭脂液真心正
我買左09色超靚 我會搽兩層 每次點三點上面 都唔會好誇張

Dior lip glow
一黎陣味好怪 二黎唔知點解用親就會甩咀皮
不過每一個人唔同

好燒呀

addiction
09 色真係冇得輸

如果佢送香港即刻入返盤先 呢盤實用過粉紅色個盤

用緊Kate都會好易甩

係所以色都冇得輸

好想買以前日本啲色
而家得返4隻定5隻

屌一個月前見佢仲有隻5號酒紅色
早排去到冇左啊

即係依家香港visee櫃未有住？

我上sasa網睇就未見有
連胭脂膏都搵唔到

kose專櫃有胭脂膏 無單色胭脂 得混色胭脂
個乾燥玫瑰色實物好靚 不過嗰陣無買
visee胭脂真心好好用

其實扁面真係出曬事...

新年都唔得閒 今日終於追完post
個post好邪惡 又燒唇膏又燒香水
好想買givenchy

btw之前聖誕送左philips鬚刨 有幾個轉個款
男友話咁先剃到頸d鬚 無記錯係$14xx

即刻好想買佢老母 thanks

我係旺角sasa有見過胭脂膏啊
好齊色

想問問有無concealer推介
主要遮黑眼圈 有少少眼紋
唔油偏乾性肌
但budget唔高
100左右 頂盡200到

有無人知呢個係咪2月3開賣！！！
係我就去cwb lc givenchy搶！！！

如果只係想唔甩,去12蚊店買支eyebrow coat, 淋雨都唔甩

Jeffree star自己話條formula出黎嘅感覺有啲似huda，但我覺得huda performance consistent 好多，js佢啲products好多都 佢summer collection嗰個系列liquid lip 勁patchy
同huda係made in italy
Kat von d 我覺得都正，但無huda咁正
Huda>kvd>js

你用過huda之後就唔會想用其他

想問各位絲打會唔會啲粉底整污糟男朋友件衫？ 即係例如挨落佢度果陣

仲想問大家有咩primer 遮毛孔好
同埋係咪一定要上primer & foundation

今日先買完ysl 407代替色 依家又想買呢枝紅棕色 $48咋

會不會太深顯老架

你買左咩色？
啱啱即刻搵swatch圖，睇中icon同cheerleader

wow左未 好吸引呀
Colourpop有尼種包裝正好多

今日兩隻色都買左

尼你老母

有冇呢隻色嘅上咀圖睇

屋企黃燈
聽日日卷影

日光

再問多次

有無絲打用過addiction 嘅dewy glow fdt
遮瑕度係咪偏低 適唔適合混乾用
明明已經六七枝粉底 但又不停想試新野 屌

絲打覺得隻色點 易唔易carry 會唔會好顯老
如果絲打話正 諗住聽日再狗衝去買

好靚

呢隻我有！唔顯老，但我上嘴覺得紅d

Fiancée 番梘味係味冇香水 覺得好香但唔係太long lasting 洗頭水味我又唔係咁鐘意

Artemisia 我回購左三枝 好正 想試其他味但我唔敢入間野試

有咩concealer for 油肌又高 cover
Fit me o唔ok??

Artemisia 真係好正 噴完狂索自己
我之前入去個男仔sales 係咁講每支故事比我聽

Sor high得濟打錯

Sales 會唔會好西？其實我應該唔會係香港買 但又想去試

我覺得幾nice 我試好多隻都冇黑我面
男朋友聽到佢講啲神話故事係咁恥笑

買咗眼影 開心使用中

好似冇乜人講Jill Stuart
是咪唔好用？

買過唇膏 用左幾次就爛左扭唔番入去 但色就算ok既 不過我覺得唔long lasting

懶人包咁多款比你揀 前幾頁定上個po仲提過其他concealer 你係都要問loreal group

以前都用過maybelline 眉粉 但係其實一d都唔好用
而加用緊excel眉筆 或者 integrate 眉粉
上面on top加個眉gel
上次去AIA淋到成身濕晒都無甩

12蚊店有透明眉gel 用完條眉打風都唔甩

買左
好鐘意盒眼影

大創 eyebrow coat 油皮恩物
平靚正，唔駛再埋產品啲持久度 用咩都keep到一日

唔該晒絲打

我諗我色盲

我都係

我都想知！隻色幾正
但givenchy 潤唔潤架

支支都一樣

笑左

係咪姐係黑樽嗰枝？

通常跟黑眼圈同膚色揀
我見呢到有絲之前揀08 因為黑眼圈太深
我照跟左但我覺得橙得滯
正常應該06 或者你本身白既可以再揀白多兩度

題外話，想問絲打們有冇做body check，有冇話邊間好啲？

212同215好似真係一樣既喂

點搽法？教教小弟

我都唔撚明

屌 佢今次啲色真係好撚似

之前有絲打推fiancee香水，
去到試聞試噴，同我想像有ｄ出入，
酒精味大過香味而且噴完行15mins已經冇咩味，
即刻滅火，買唔落有d sad
不過香水呢d野好個人

去睇sweets sweets胭脂，
個掃係就係好正，
但ｄ閃粉太大粒同唔夠顯色，
幾隻色上手都好似差唔多，
不過呢ｄ係日系特色
但sweets sweets 指甲油幾正
之前見有日本妹推就買左玩，
買左粉色帶好細好細的粉紅色閃粉，
低調地閃好治癒，
唔洗top coat都好有光澤同冇點甩
不過乾得唔算快 一般般

想溝淺色漸變但手殘，有少少唔均勻

一眾比男友𥄫到username既受害絲打

我細個個時都有呢個念頭

Between 有冇人會depot colorpop眼影？
話晒一次通常買勁多 佢個盒又side位

我都想搵

千其唔好咁做!!!
colorpop會好快乾哂

我睇fb佢係寫尋日(2月1)開始發售
唔知賣哂未
尋日唔記得去睇...

知道

次次睇youtube depot tutorial 下面都係一堆comments罵佢

有冇絲打用過呢枝嘢，嗰日係rou試上手覺得幾好，但又好驚用係面會出暗粒，有冇食評參考 依加心陏陏好想返去買

Jo malone 成日經過間鋪都覺得好香
佢keep得耐唔耐

今年屋企第一年擺
真係好清好香

定妝蜜粉買淺左一度色望落會唔會好怪

我有用粉紅色蓋個隻
查左好似無查咁 coverage嘛嘛

太貴唔敢行入去試味

06睇落去都有啲黃
03同05睇人swatches 好似偏灰咁

有layering噴兩隻會keep得耐d，
單噴的話，我keep到4,5個鐘唔算耐要補
最鍾意orange blossom

但用完會唔會敏感、出暗粒嗰啲？
我超級無敵易出暗粒 所以唔敢亂買嘢

佢地d ba都幾nice架

正解 溝2隻會持久d
Orange blossom

orange blossom!!!!!!!!!!!!!!係我一聞鐘情既香水！！！！

215暗啲。。好似係

印象中有個local brand 叫SWY 專做candle 香水 room fragrance個啲 有出過水仙花味既蠟燭 香水就唔sure 不過絲打可以去望下
佢係hysan place有鋪頭

想問下有冇絲試過做過搞凹凸洞嘅treatment
成效如何?
是咪一定要整到塊面爛哂個d先比較有效? 唔該各位

sigma f35

買過佢唇膏 上咀真係一樣色 有啲旱 太pink之後就冇用到了

我之前襯black firday係官網買咋，
不過支掃身上刻住made in china有d sad

諗返起都好似有多左暗粒 但唔知關唔關事
如果你咁驚唔好用好過用 買貴少少好過啦 唔好貪平

係呀係呀

有冇平平地既護膚產品推介

屯市開左jo malone走左去行
佢俾我試orange blossom同Lime basil話最多人買我都唔鐘意
反而wood sage好正 但又加左價好撚貴 30ml 600 100ml千二

淘寶sigma f35
胭脂+高光都用佢

今日用埋個胭脂都好正

如果唔介意淘寶,其實質素真係一樣

絲打們 我想係日本買three胭脂/胭脂液同addiction胭脂液
怕冇時間試曬咁多隻
問定各位邊隻色自然啲 啱淡妝用？
怕俾人話我做咩化得咁濃
平時冇查開胭脂
睇咗懶人包 推介addiction#6 官網都唔多色揀
但three色盲唔識揀
求救

Sf啲野終於到啦
終於買到impassioned

1. 用啲粉質幼嘅珠光白色眼影搽哂成個眼窩打底
2. 用眼影掃mix兩格紅色上哂成個雙眼皮摺
3. 用最深色果隔格掃眼尾
4. 枝掃有淨嘅眼影粉掃埋下眼線1/3
5. 用粉紅色果格掃少少係雙眼皮線 等啲眼影mix得靚啲
6. 係眼皮中間印少少金色眼影或者用中間閃閃果格都得
7. 之後highlight眼頭
畫番條啱自己嘅眼線 搞掂

我朋友送咗盒四色胭脂畀我 但JS啲包裝真係好靚

Nars個cream專係係妝前用？

Zoeva玫瑰金勁靚

你上網睇揀定自己鍾意果幾隻色先去試

Demeter?

Jo Malone 係香港買係好撚貴 我手上個幾枝都係外國買

係咪要分幾支掃上?
之後洗唔洗清一清掃上既眼影
驚混埋哂d眼影
唔識化眼 唔知係自己眼既問題 定唔夠濃

日常護膚既cream呀
Sf買平勁多

多謝絲打 得閒個時去睇下先

我通常淨係用兩枝 一枝大一枝細
我懶所以用哂扁掃
通常淺至深咁上都冇乜問題
如果枝掃好多色就係紙巾掃番乾淨
等閒用手指幫手就得

無用開香水上網睇原來有分
eau de parfum 香水同 eau de toilette淡香水
大家買開咩款？toilette係咪真係淡啲同無咁持久架

最平好似係泰國機場
600

Givenchy好潤 我唔用潤唇膏打底都得

今日用呢枝 嘩屌 靚到dum一聲

用完包膠下

kevyn aucoin sensual skin enhancer邊到買係最平？
係ig見有人賣$355

Sf即係咩？見到你地成日講
我第一下諗到就係順豐

其實Burberry彩妝好正，但係香港做極都唔起
唇膏真係專櫃價錢真係買返專櫃質素
價錢差唔多但包裝唔似GA, NXY果D咁膠，又唔似YSL咁俗，
就算唔係loreal group都唔想買佢
仲要個蓋係磁石蓋，膏身都有花紋，誠意滿分!!!!!

前排買左kisses #37 Pink Peony
唔係大熱色，係粉得黎提氣色唔誇張
顯色，潤，算持久，
飲水都會甩，但大半日唔補返到屋企都仲有色卸
kisses系列都ok潤，熱門色有＃93, #97
我覺得#17 english rose豆沙色都好靚
#65 pink carol 粉帶少少橙都好正

lip velvet系列冇咁潤Ｍatte d，
但包裝係黑色磨沙唔會好似kisses留指紋，好靚！！
依加冇舊版咁臭
#429係熱門色，但我唔鍾意大紅，
＃421似tom ford lip color #indian rose好靚
佢#401係裸粉但都好上色，遮到下本身唇色

kisses swatch 猴子偷圖

利申：Burberry打手

edt 平時返工噴適合啲
通常半日就無味
edp對我嚟講噴兩吓都嫌太濃
不過keep到全日

用開Edp 噴幾下已經可以keep全日 不過貴啲
Edt就淡啲 冇咁重味同last得冇咁耐

想問下絲打們係咪咩心事都會同男朋友講？
而男朋友會真係俾番意見/安慰你？

費事出感情台問又成班巴打答

我全部都係英國買 免埋稅400唔洗一枝

我有一支唇膏筆 好靚好鐘意
但我朋友有一支kisses好耐無用
有一日拎出黎用返係溶晒 放入雪櫃都無用
我自己都好鐘意burberry既野

我係Burberry 香水既fans
另外買左枝新既liquid lip velvet
D package 真係好好j

會呀 我本身已經唔多朋友 同埋因為已經太耐無如人講野 變到人地都唔會明我處境
我就同男朋友講 係我最好嘅朋友
佢會安慰完之後講道理
始終女人9成都要發洩情緒先聽得入耳

講明有唇毛慎看

Ysl 407代替色

Qoute 有熊bearbear個隻 呢張色差勁啲 真人再啡多dddd

兩隻swatch 呢張影到完全冇色差 可以參考！
上面係407 下面係熊bearbear

手機有d食色 真人睇熊仔個隻更土色，橙啡少少，但薄搽都幾靚
自己鐘意407個隻多啲 顯白好多 但有d難卸

Sorry 強姦左大家隻眼

睇下個心事嚴唔嚴重 唔嚴重就通常同啲女仔朋友傾
嚴重既話就同佢講 佢就一定會俾意見+安慰（暖男 ）

我會講 但男友一時時
一時就撥冷水點都話我衰
一時就好好會tum我
總結泥講我男友都唔係一個好既傾聽者

男朋友係我最好GE聆聽者，
就算比唔到意見／安慰，
同佢講完會舒暢好多

睇睇下覺得 swatch個張 ysl407代替個隻真人再紫啲 食屎啦手機

kisses 我有85 sepia 豆沙色幾正
不過有人話唔夠潤我就幾滿意

同埋專櫃黎講算平$250
chanel dior ysl ga 個啲都200到尾300

有冇絲打試過Gucci唇膏？頭先係facebook見到 好似幾靚

同男朋友一傾可以傾成2個幾鐘
佢每次俾大量意見我，我聽完會有種'噢！原來係咁'既諗法
安慰就未必，因為好多時佢覺得我係某件事做得唔夠好

原來大家男朋友都係咁
我次次同佢講,佢都聽完後就bam 9 我
完全唔識安慰人, 嘈交都唔哄人 唉

我內雙 隻眼又腫
好難搞

我有時都會咁 可能因為男朋友大過我幾年
未必會大量意見，但會聽到啲自己未必諗到既野

紅字我bf都係
佢話佢覺得自己冇錯就一定唔會氹我
費事寵到我變港女
但佢自己有錯都係會道歉/氹番我

其實唔一定要下下男氹女嘅
出面感情台好多post明明個女做錯但要男氹
兩個人關係係平等
互相遷就
不妨直接同男友講你想佢多啲安慰你/純做聆聽者？
純鳩up

我男友都一尻樣
你要記住世界上冇完美既人，佢可能唔識tum你
但佢總有你鐘意既地方
除非佢過左你底線
如果唔係就要包容下

想問下你地洗完面之後會搽啲乜
以前都係洗完面就求其搽蘆薈gel 但依排太乾 搽完都仲係好乾
利申：混肌

佢最乞人憎在我認完錯,佢知道自己錯,都唔會哄
攬都唔攬,我叫佢,攞起埋佢隻手擺係我腰到佢都唔撚攬

唔識都可以學呀,教埋佢要點做
佢有d野都過咗我底線 係睇下幾時真係心淡到可以

toner > 精華 > cream
我就日頭同夜晚用唔同既精華&cream

唔quote 啦，Burberry 唇膏，眼影同胭脂都好用
Kisses 101 bright plum秋冬成日都用

粉餅都好正

我都入左impassioned 等緊收貨
諗左好耐買唔買 最後都係忍唔住買左

終於開到acc
身邊D人全部用pccw, 幾經辛苦先開到

btw一路睇呢個post都敗唔少野
前兩日終於買左tom ford唇膏, 未送到好期待呀

同埋問下你地有冇人鍾意點香薰蠟燭?
之前去澳門買左bbw之後迷上左
黎緊會試NEOM, jo malone, diptyque
因為全部SF都有
另外有一隻the white company都好想買, 但唔送香港

我都有一盒，不過隻色唔太識化

九成時間係我做得唔夠
九成機會佢會tum我
我絕招係嬲佢嬲我
佢會話 衰婆又放大絕 唉
我地無咩大交嗌
我都覺得佢太蹤
但佢話係愛就無辦法
我以前都有同其他男仔拍過拖
其實如果佢愛你>自己就已經乜都得
All in mode
但咁嘅人好難搵

係 ...前排有d 事凌晨喊到咩咁，宜家諗返起我講黎講去都係個兩句（語無論次），但佢都好有心機安慰我，有d 感動

BBW 成日選擇困難揀勁耐

啲咩毛孔修飾霜有冇效？
好似benefit maybelline
仲有冇推介？
因為唔想成日上foundation🤔🤔

邊有得咁比 人比人 比死人
每對情侶相處方式都唔同 你羨慕人地男朋友點點點 咪換過個囉
有時啲野 你睇人好 人睇你好架姐

tom ford買左咩色呀
BBW我都買過，伏ge味多過正ge味
stress release呢D大家都推就真係幾好
黎緊想試voluspa，個盒好靚，點哂可以裝自己野

講開男朋友 想問下大家有冇人男朋友影相好撚廢 次撚次激撚到我死 如果影到我個樣衰咁係我樣問題啦 但次撚次佢都係影我合埋眼 啤緊佢 再唔係啲光暗好撚差 影到我黑過黑鬼 又濛撚哂 次撚次都我係配角 後面個背景先係主角 好撚嬲 佢仲要係咁話學過影相 想打撚柒佢
講起好撚嬲 成日去啲好靚地方想影幾張偽女神相呃下like 架嘛
點撚知條仆街唔爭氣 次次俾佢搞到冇哂心情

又冇比較既
我同佢一齊前都知道佢好老實,
只係冇諗過佢教極都唔識/唔做,已經俾咗好多時間去等佢

不過我個個冇你男朋友咁衰
我會要佢影到可接受為止
不過我好少可影相

算啦呢個就
我都唔會對佢既攝影技術有咩期望

正常都自拍就算 有幾何男仔影相係好睇

話佢佢會話係我樣既問題多過佢技術問題
佢仲要有次放左我半高潮眼加極大動動既食相上ig，仲呃左好多like

買左黑管True coral, 真係好難揀色...
諗住買一枝黎試下先, 好用就繼續買
仲有Lip & boys我睇左勁耐都揀唔到色...
因為幾十款超難揀....(掙扎左好耐買leonardo定alejandro好)

BBW就係買左stress release, 幾好!!
仲有D類似cotton味都唔錯

voluspa個盒又真係幾靚, 邊度有得買??

標題 : 勿提L'Oréal group
印象中有人提過絲打一次啦喎

最撚嬲明明佢有哂勁pro 啲相機 屌 原來得個樣 次次滿心期待佢會同我影到一張靚相 真係一張就夠 到最尾調返轉頭我同佢影撚到180高型撚到係女見到都出哂水 但佢影撚到我 有時好羨慕啲女仔有個識影相嘅男朋友

Sor 睇唔到

我男朋友都試過 個時我好冷靜咁幫佢del左佢
佢竟然屌9我 話以後唔好up相囉
個晚仲要係喺日本既最後一晚,嬲到我仆街
第2朝佢知佢柒咗,你知道柒咗都冇用啦,我已經記住咗佢既罪行

我男朋友玩攝影 不過專係影埋曬我未ready 半合眼嘅樣 訓覺mak撚大個口嗰種相 正正經經影返張好似要佢去死

原來咁多絲打都同我一樣

試埋其他牌子會更難揀
不過BBW好抵, 價錢方面

好好笑
我唔post嘢向自己d private accounts所以睇你地好開心
我地有自己影
我影到自己如煙咁
佢影到俄羅斯練膽大法咁
重要叫我send返我最樣衰嗰啲相比佢
有張樣衰到人神共憤嘅相佢直情backup向icloud同兩部電腦度
話我對佢唔對住就將張相公諸於世
可想而知張相有幾樣衰。。。。。。。

我嗰支係alejandro
見過人推紅色推呢枝
要唔要上嘴圖？
要我先影

Diptyque隻Olene
佢前調就係水仙，中後調都係白花

原來咁多絲打都同我一樣[/quote]

我會搵左我男朋友做model先
諗好個構圖 d iso快門乜乜柒柒都我set好哂
幫佢影一張 然後再交換位幫我影

我會搵左我男朋友做model先
諗好個構圖 d iso快門乜乜柒柒都我set好哂
幫佢影一張 然後再交換位幫我影 [/quote]

唉屌 佢冇撚用架啦
Btw 如果佢夠膽po我啲柒照佢部電話會比我dum落海

alejandro同leonardo都係紅色
睇相alejandro 好似鮮紅D
有上嘴圖當然好啦
呢隻上嘴會唔會乾D? 我指乾過黑管

佢仲有video嗰啲
柒照多到電話擺唔曬要放落電腦backup
我每日都喺威脅中渡過

屌我明 去旅行更加嬲
上次去日本同隻鹿影相,佢cut左隻鹿半邊面係咩玩法

想問下有冇high end既液體唇膏推介?
即係唇釉, 唇彩, 唇露果類既
想要保濕+顯色度高既

答返你先
Benefit我有，塞毛孔，而且無乜用
bareMinerals都有出遮毛孔primer，可以去睇睇

我係着和服，然後衫靚，人就一係撥緊頭髮，一係把遮cup住左個頭

bm果隻primer我有，
唔知係唔係我毛孔太強壯，
用同唔用GE分別唔大

dior同three
three唇彩係我用過保濕最好 我個嘴本身成日甩皮都無問題
dior顏色全部都好靚

我好似係揸哂上手然後睇左5分鐘邊支好啲
我冇用過黑管
不過聽講白管最潤，然後lips & boys同黑管差唔多

three顯唔顯色架? 我係想要實色果d

嘩勁開心！！！
買咗限定色no25!!!!!
不過要買任何一樣野加購 唔可以就咁買
順帶買咗12號
！！！都係$275 各位絲打快啲衝

上面淨係有lip balm下面係一邊上好少
另一邊完全飽和

Addiction 6/9號
Three 5,6號都好自然

想睇上嘴圖

求上嘴圖

返去影！！！
不過呢枝都係拎嚟收藏
好撚正呀而家好開心！！！！！
男朋友世界第一！！！！！！

前排先買左支givenchy
想要n25又唔想再買多支

275有兩支？！？！？！

想問吓修眉

以前修開mac, 想轉其他
bobbi brown 好似好多人推薦, 但睇懶人包寫冇得redeem
想試benefit, 但我好撚多毛, 一定痛到仆街
想試吓ipsa, redeem 埋product

想問有冇ba 推介.. (其實邊間都ok嘅)
最好葵涌/荃灣/屯門

想問下各位絲打kiss me啲mascara係唔係本身就好乾身
今日喺莎莎買左支，一開就乾乾地咁

前排買左n16 因爲佢好潤 會忍唔住係咁搽係咁搽 用得勁快 3個月冇左半枝 依家唔敢用 擺係屋企算

OH, 隻色好靚
下轉買SF再狗衝！！！

白管我個人唔太想買
鍾意黑管個設計多Ｄ

熊仔靚 感謝絲打 今日狗衝先

之前有絲打問RMK枝baby blue邊度有得買
去日本全部賣晒！！
但我上個月終於ｏ係Gmarket買到
不過而家唔知仲有冇貨

仲送埋粉底sample好鬼抵

頭先專登上網睇givenchy新嗰個系列既試色:

呢個係25#，但上唇感覺等星塵絲打再包膠

依加買野仲有冇粉紅色小羊皮加購?

搵絲打夾下單

一枝呀$275

ipsa henry 係屯門
好靚仔

今日仲買咗呢個
Ba吱咗落我手背再推開
啲皮膚smooth咗好多 連男朋友都話滑
用完primer 再搽喺毛孔粗大嘅位再上粉底
HKD$200 bethni推介

呢個我前一兩頁有提過
之後有絲打話對佢嚟講無用
我都想換撚左支benefit佢 期待你既上面包膠

我之前都幾掙扎買benefit pore professional 定呢個 後尾為咗銀包著想

Huda beauty #icon
揸左五-六個鐘鳥

前鏡有flash

後鏡有flash

Huda正到仆街
完全唔乾完全matte

星期一去問過...
已經冇

我而家每次都諗起你個食酸梅乾咀 sorry

不要再說鳥

我見到呢盒蜜粉
有興趣d 個盒好靚 但唔知好唔好用..

幾靚喎

我男朋友都係咁 所以變到我唔係好鐘意同佢講心事 唔知係咪男仔太理性

用過一次就知佢點勁過其他liquid matte
我有枝smashbox 以為真係好似tati kathleenlights嗰啲講咁好用
Youtube又伏我

Tati變曬KL仲好啲

買左1-2個月左右，依加放埋左一二邊，對我黎講真係冇咩分別，
摸上去係滑左，但有用同冇用果邊再上粉冇咩分別，
定我上臉方法有問題，試過打圈上 逆毛孔上 用牙籤打橫訓底打圈上

Three lip jam又靚又潤

想買hourglass 個雲石pallete好耐
但已經有金色個個
諗左好耐都未決定到

幾鐘意睇KL

之前都見有人講過佢好靚仔 (定係都係你嚟 )
佢靚仔但修得好唔好先

我都係，用完摸落滑左，
但有用同冇用，上粉係冇分別

想問下之前話naturie all in one gel個位絲打 係咪厚敷overnight或者配合薏仁化妝水做妝前skincare都好work ? 記得你話單用冇乜料到 咁overnight係咪都要先化妝水後all in one gel厚塗?

佢係透明感定顯色?

日牌都係sell透明感，但上咀真係好好J

有17同18開心使用中

粉餅果格大伏，上臉變十八銅人咁閃，鍾意光澤感另計
bronzer隻色唔太岩我雖然好靚，可能我唔識用，
其餘３格都好靚，肥牛胭脂J得又打得，highlight唔洗講 好多絲打都讚好
不過我覺得再對上一個果個palette實用好多
買包裝黎講都幾抵，本身hourglass d野都貴

有無巴絲用過水牙線？效果如何？

Bm prime time轉左包裝？ 我枝舊版唔係咁既樣

咁應該唔岩我
想問絲打dior你係用邊隻?

屌真係幾貴 由一出個時諗到呢家都未買

我見 bethni 大推佢
如果無用就買benefit

日本化妝品通常都係透明感

benefit如果乾肌用可能會乾, 你咩肌? 你去專櫃試下先啦

我想搵d歐美feel, 實色既
但我自己唔鐘意用一枝棒咁既唇膏, 我鐘意液狀, 上嘴好似靚d咁

轉哂包裝 變哂白色樽

18銅人

Ofra
Burberry 新出個支我都想買

Benefit我覺得塞毛孔

男友鐘意攝影，影得ok
成日想影我
但偏偏我自己最唔鍾意畀人影
同埋一畀佢影
就要搞好耐
其實唔係咁爽皮架咋絲打

講起Demeter 我都想知香港有無邊度有得試味同買
同埋佢其實到底係美國定韓國牌子 一時見啲人講係美國一時又見係韓國

係我
用手上 推開完啲手指模平滑晒 摸咩都好滑
但係塊面啲毛孔仲喺度

ofra有一枝
但而家想買枝專櫃既

btw你地男友唔識影相嗰啲sharing好撚好笑

Chanel allure ink

沙田連城廣場屈臣氏，不過印象中佢唔係叫屈臣氏
入面成間舖都係賣化妝品同護膚品
有個小小既架放左Demeter既香水，可以試

上兩星期買左枝Burberry 好多冇貨

絲打唔好成日鬧男友影得唔好
我成日都要幫屋企人影 本身佢地乜都影一餐
次次影完又話我做咩cut左腳又咩唔識影乜柒
聽到真係好燥底 咁叻就自己影啦

置地harvey nicoles pacific place
cwb世貿屈臣氏
應該係美國
有無人用過？有啲想試

我想問下大家用bm blemish remedy 係用咩色？我用緊2號色，但覺得有d黃同有少少深色過我本身膚色，但我又怕1號色太白

我用2號
原本用3號頂唔順太黃又深左啲再買過
個ba哥哥話我面色係1號襯返頸就2最後都係揀2

呢個我都睇緊
上嘴乾唔乾呀?

因為有腳係個人長啲
下次你叫你屋企人較定個位俾你影 大家都唔會嬲豬
但我男朋友on9既係 較完個位俾佢 佢會移走 然後同我講我覺得咁樣好啲
dklm

我覺得一般 唔會好乾 有140同146
140個feel好似乾過146 但佢唔會乾到變酸梅乾嘴

想問下有咩外國牌子既base係有調色功效
原本想問paul and joe但係sf冇moisture base

我去過聞過，有支牛奶味幾香
有諗過買，但男朋友唔中意陣味

一般 唔會話乾到爆 始終都係matte
150好靚

唔該哂

見到chanel 出左lip crayon
唔知香港幾時有

150會唔會好秋冬feel?
我已經想搵夏天用既

Mufe 成set都係
你有冇話要咩色

沙膜

我用1號 之前sogo 感恩節買 我同個ba姐姐講想試色 佢望一望我 佢可能見到我著校服又𡃁妹樣 就繼續幫個大陸客試 話 ''其實你咁白 1號得架啦'' 屌佢老味試都唔撚比我試 之後嬲嬲地買完即走
返屋企發現真係白左小小 同條頸唔係幾同色 但都照用 啲陰影打重小小算
Btw 有冇絲打條頸同塊面兩隻色得好勁 我係曬完一次之後個頸背就勁撚黑 搽咩都冇用

個人偏深色 春夏既144/146都唔錯

beautybay 網
之前black friday 買 二百幾
不過冇得track 有d 冇安全感
大約一星期到
$355 唔洗等都ok 既

我覺得144同146勁似
過兩日去專櫃試下先

本身睇左幾條台妹試色片覺得正正常常
跟住見到黑咪都有試色片, 咪睇下
但...黑咪佢枝枝唇膏上到嘴都變左螢光色既?
即時滅左火

佢影得衰會話 我學影風景 唔係學影人像架
最嬲就係成日提住自己學過影相乜乜柒柒 點知影到成pat 屎咁 不過我發覺應該女仔影女仔係叻啲 知道咩角度影得長腿啲瘦啲 我次次幫朋友影都影到model 身高 又長腿又瘦 佢地都好開心

Nars d skincare印象中有矽

我係要幫男朋友影到model咁
佢有時行行下/食食下野chok，我就知要幫佢影相
但幫我影呢，就影到一劈屎咁

好想睇上嘴圖呀

我明呀屌 愈講愈嬲 屈佢買下嘢發泄先

coverage 如何 呢個天氣用會唔會乾

我用1號 之前sogo 感恩節買 我同個ba姐姐講想試色 佢望一望我 佢可能見到我著校服又𡃁妹樣 就繼續幫個大陸客試 話 ''其實你咁白 1號得架啦'' 屌佢老味試都唔撚比我試 之後嬲嬲地買完即走
返屋企發現真係白左小小 同條頸唔係幾同色 但都照用 啲陰影打重小小算
Btw 有冇絲打條頸同塊面兩隻色得好勁 我係曬完一次之後個頸背就勁撚黑 搽咩都冇用 [/
quote]

我用3號 因為夏天個陣諗住自己仲會曬
所以買深色d 點知曬唔黑 宜家放左入冷宮
但其實好想用佢 所以絲打們粉底真係買白好過買黑

我9月中買，差不多日日都用，我而家都仲用緊
我覺得coverage係中等，遮紅印幾好(可能佢d色偏黃)
利申: 夏天混合偏油，冬天混合偏乾

我冬天中性夏天混油 表示夏天用hold 5 6個鐘左右
會有一兩個鐘奶油肌 宜家天氣我諗做好保濕都ok
因為佢本身唔太乾
coverage黎講我覺得最多5成 build up會粉樣

啱啱諗住去買407替代品
冇晒貨

dior ultra gloss
你鍾意實色少少試下fluid stick

thanks
你估香港啲counter仲有無姆明版

痴線

SUQQU春季新品一上SF就全滅左

好靚呀個盒 平嘅買返黎擺都好呀

眼影真係好燒啊

光影花
我係橙色控

有支人地送嘅brownie味
唔敢出街噴
真係太似真嘅brownie次次聞到都好肚餓

好似無
好似係韓國限定

同我男友一9樣
頂佢唔順有時我用電話搖控影算
但唔係成日有腳架相機

今日去左買407替代品
明明話3點開 點知去到等左成半個鐘先有人開舖
btw好多人等開舖
行過sasa見到趙石潤唇膏好qq所以又買左

嗰日我地去南丫島，我突然拎左個八爪魚腳架出嚟
佢個樣當堂如釋重負

喵

#寧願同腳架出街系列

我都有但唔夠力
條仆街直情唔肯同我出去影相
有時想自己出但好毒咁

有無人用過rcma no colour powder?
比catie燒著咗
咁岩Innisfree同neuve嘅蜜粉都差唔多用完
有無絲打試過rcma個隻？大大支一百蚊好抵

我今日都喺嗰到等緊
買咗熊仔唇膏04！

間舖真心細
琴日我買個時都係要sip黎sip去

不過店主超有禮貌

你地係咪暗瘡/敏感肌
想知remedy係咪唔致痘 一生只為尋找唔爆粒粒既粉底 同埋你地有冇買個專用掃

用緊，用左3個月都好似無用過咁 明明已經日日用 仲要搽勁多

絲打同男朋友去 ？

今日啱啱收到前幾日買嘅stila liquid blush
Er...有閃粉 無咩特別
唔太推

睇緊幸福肌平衡調理露, 想問下深綠色字係適合定唔適合?

我男朋友額頭好勁油光, 鼻多黑頭, 面頰毛孔粗大, 但有時邊邊位會甩皮, 用平衡定係亮膚調理露好d?

我收工去已經冇晒喇 係咪俾你地買晒
最後買左支kiss lover

深色應該係適合

但係咪唔控油淨係定妝？
佢咁大件catie又狂讚我都有d興趣

係呀

如果係乾肌先好買
油肌會災難級

點解？因為0控油 ？

好好笑

咁鬧鐘絲知唔知邊度仲有姆明香水買？
見啲代購都無晒

純粹定妝 我好鐘意摸上面係好滑，唔係痴lup lup咁
所以好大量咁用

Rcma真係唔控油

好撚靚

我買開間代購3日前仲有po氣墊版
唔知枝裝仲有無
你tg我@clock_master
廢事做打手

勁難影 下圖係搽左
佢係透明lip gross有好多細細既紫藍色閃粉
上咀d閃粉好靚

Lancome
仲衰過loreal gp

屌睇漏左
我淨係focus落啲花度

絲打們有冇matte深色既唇膏可以推薦比我?
我厚唇搽glossy同鮮色既會顯得好厚好油
但搽過幾隻matte既唇膏都好乾
所以會唔會有睇落matte但又會滋潤d既唇膏推薦呢
最好暗紅同暗紫色

仲要post 爛鳩

油肌適唔適合用胭脂膏
睇啱visee同cdp
但唔識上同驚好油

係咪好似cream要yam出嚟一篤搽上面嗰隻？
我油到仆街，反而淨係會用cream狀胭脂，因為貼面好多

我今日買咗givenchy限定色no.25
要買任何一樣產品先可以加購 無得就咁買
HKD $275
個盒已經同平時唇膏唔同 一開蓋就有givenchy獨有陣味
我無用潤唇膏打底就上嘴 好潤
一層已經好顯色 同埋個嘴「令」得嚟唔會油淋淋咁
同埋同平時包裝唔同 左邊係平時 右邊係25色 條野寫住givenchy全部突字好似高貴啲
唔識包膠呀媽 總之好撚正值得收藏

屌咁我收皮囉

想問下如果想係beautybay買野，shipping cost個到咁寫係咩意思？運費係比$37.8定$144？
如果直接運唔經集運係咪平啲？有無得個收貨地址寫順豐智能櫃？
第一次係呢個網買野，唔係幾識

咁快冇曬

我對紅色麻麻 可能買佢同系列其他顏色算
古語有云 春天需要粉紅色唇膏

運費係$37.8，如果你買夠$144就免運費

Lancôme

Burberry 唇膏好燒
如果新手入既話買咩色好？想春夏用
同埋見到唇彩好似新出，有冇絲打買左？好用嗎？
Gucci 都好正 好想買

我想買新出嗰個系列呀
前一兩頁我post左swatch出嚟，都幾靚

試下clinique pop liquid
打好底已經唔乾

我買嚟儲 唔會捨得用
同埋自己唔鐘意粉色 春夏都應該橙橙紅紅咁

係咪得我一個覺得好靚

唔洗找

agger 我都鐘意橙紅多過粉紅
我用完粉紅個面好黃

唔該晒絲打 想問你知唔知個收貨地址寫順豐智能櫃？

我都覺得好撚靚
一睇到有絲打話2月1已經出咗
今日就拖咗男朋友去買
TST lanecrawford個高嘅短頭髮ba都幾好人

係呀
會唔會好痴lup lup

邊到有得買？

成日覺得粉紅色好難carry

咁呢樣我就唔知啦，因為我平時都送公司

Nars 同Chanel allure ink

唔會呀，我用sugao，之前喺日本買，近排見到萬寧都有
幾好幾貼，我用海綿印開

Liquid lip velvet ? 買左枝#33

成日見d日本妹搽得好pink好水，很想要呢個效果
但自己暗粉好d，發光粉carry唔到

油肌試下bare minerals/ben nye
會好啲

My perfume collection
Smell so good

去左hourglass試highlight
本身試上手覺得ok啦 未至於好好好正
BA幫我試三色ambient lighting palette上面再上左少少ambient lighting blush #luminous flush

即刻想同BA講: 全部同我包起佢
三色lighting palette包括matte既dim light 全面上 highlight既incandescent light 同shading既radiant light
上完之後塊面勁立體 輪廓岀晒黎 又唔會好似搽左豬油膏咁反晒光
好自然好似皮膚好好咁

個blush係好透亮既豆沙紅色

順便打包埋個highlight/shading掃同mineral primer

多謝上個post有絲瓜放hourglass火

我有支Dior ultra gloss 676! 粉紅色再加少少藍色閃粉 男朋友最中意呢支

Nars Audacious個系列好多都好正
可以去試吓 我用緊Leslie

我有時話人地個嘴好水潤呀～ 啲朋友會叫我你買塊鏡好過 所以我堅持係樣嘅問題
同自己襯橙紅色 個樣同粉紅無緣

嘩呢到幾銀

搭單問有冇人試過ct唇膏，
之前舊登有絲推過好燒，
網上review都話matte得黎唔乾
想買sexy sienna

隔住個mon都要摸吓你盒肥牛

打爛左支aesop serum...開左幾日ja

Walk of shame 有絲話覺得好乾,我覺得matte 唇膏黎講都算係咁

啊
之前係個post問過其他絲打hourglass好唔好
有d絲打話麻麻就滅左火
依家又比你燒著番

中間果盒有冇掃跟埋

btw 之前咪有絲打話有飄眉推薦
本身我都鎖定左一間
但佢booking到6月
又加左價

發現同絲打買果d 9 成一樣
（除左jo malone 我冇wild bluebell 換左peony and blush suede 之外 ）

chloe陣味真係無敵 噴完個人心情都好d
但個樽真係好易生銹
唔知絲打你個樽有冇事 如果有 用唔要既舊唇膏抺下 就會靚仔番晒

絲打邊間買
好驚冇貨..勁靚勁想買..
但又想買返啲春天色

見到絲打post Givenchy 唇膏好靚

去counter試下上面先啦
試下唔一定要買架嘛

個包裝好靚呀

但係果兩條帶（？）係要黎做咩？？？

Peony and blush我都好鍾意！！
遲d會買
Wild bluebell好好聞架

Chloe樽有生銹呀
我就用牙膏抹

抆支唇膏出嚟
老老豆豆我第一次接觸呢支唇膏嗰陣，我諗起tampon

尖海嘴海港城連卡佛

快啲衝啦好撚靚 我勁開心

Mun個唇膏出嚟

Burberry kisses唔算好matte但唔乾
另外tom ford都好用
不過matte 既唇膏點都會比較乾，用潤唇膏打底會好好多，但就冇咁matte
我用Ettusais lip essence stick打底

求救各位絲打
我先得嗰二十歲但好多眼紋
一到轉季就眼勁痕忍唔到手想捽
捽完就勁後悔
黑眼圈又勁大有咩好推介

絲打喺邊到買？
我混合肌 見到佢咁大罐又咁平 好抵咁

Peony and blush suede 我都有呢枝 勁香

jo malone香水我屋企噴完
去到地鐵站已經無味
天生體溫高
好多香水都唔long lasting

原來香水唔long lasting關體溫高事
唔怪我我噴edp都勁快無味

用innisfree控油嗰個同佢混
或者用控油上你出油位置
就會控油
佢好大罐勁抵
3oz, rimmel個餅都係0.49oz
一係你就上beautylish買
一係ig搵代購

屌 絲瓜

好似話體溫高就會揮發得快d

我第一次見到佢以為係營養奶粉/代餐

附上左眼圖

對唔住正字刑警

好怕lane crawford d ba
黑口黑面咁

唔好意思，請問係咪apieu專門店，我google search咗都唔知邊度有分店 你介唔介意講係邊間分店，thanks

想買呢支givenchy 25號畀女朋友
知佢鍾意
但又唔想畀$550買兩支
亂買其他色唔啱佢心水實畀人鬧
有冇絲打肯夾份
我出$400
之後你揀多一隻其他色畀埋嗰$150佢

最好大家可以聽朝一開鋪就買
驚冇晒貨

楊絲
Innisfree用完會白咗 rcma好似唔會
唔想比錢代購賺又要搞到啲shopping site唔再運去香港
Beautylish又要買滿75usd先免滿 煩

原來如此

頂
仲要拉出黎係紅色....

Carousell有 不過好多都$120

好耐之前同朋友夾左一半用
我係乾肌但t位出油
拎黎遮眼底係唔錯 唔會跌落眼底啲坑到 但佢就好快甩同埋上t位大災難

岩岩問左 原來唔得

有興趣

有興趣夾

唔係呀絲打 我係諗起呢到全部都係一舊舊會化妝識打字既絲瓜

中間果盒冇掃跟架

個三色highlight 700
blush 420
上網訂好似平好多
不過試完上面好想要 唔想等

ig shop代購黎 pony_store
應該開得名掛 見好多絲打都係個道買
利申 非打手

唔知我要用幾耐呢

撈麵絲
我次次食親印尼撈麵都停唔到口

Rcma岩岩上會白少少
過5-10分鐘會去返你粉底個色
係好煩 但買一罐已經一勞永逸 點用都唔心痛，但如果你係鍾意用新碎粉嘅人會用到燥，永無窮盡
睇下有無絲打可以一齊夾啦baby

Ct眼影 香港可以邊到睇實物？
Search過香港好似無得買
佢個陰影好靚咁

咁誇張 我只少都會頂到lunch time

留個tg

有性趣再買

@clock_master

hpiguxx

喂呀好靚呀 好想要

Tg:Hahaha67

講起男朋友影相 我同你地好相反 佢幫我影親都靚
反而我自己就會自拍啲伏圖比佢 佢會好嫌棄咁del 曬佢話好樣衰 我唔係好開心

乜撚野爛鳩
讚下靚都唔得 依家又唔係叫大家買
咁大個人有能力分買唔買呀嘛
唔怪之得啲舊人唔見曬

有無絲有sf+ 可以借俾我買野 我絕對絕對會俾返部份運費

真嘢好濕9架
唔好信tati
真嘢係有朵垃圾膠花
上面有啲粉
啲粉重要沉曬落底

我覺得tati而家咩都一開頭唔like
跟住omg i think I quite like it
而家變咗質咁

肥牛係咩色啊

原來係咁 見佢上面幾撚靚

.........

肥牛係#Luminous Flush 呀

可以Tg 我c06856

Search唔到

@guguislenglui

Stitchhlol

我想夾啊 有無人留tg?

我想買#17

burberry係買完唔會後悔，
春夏色我推#65
前面我有post swatch圖，
揀定幾隻去櫃試

我有sexy sienna 同bond girl 2隻色都好撚靚
其實又唔可以話唔乾 但以佢咁matte黎講都ok
我一定要打底先上

新手 係FB見到呢個乜9美白素顏霜 想問有無絲打用過 想買樽試下

有冇巴絲有用開synergie?

我睇佢好似話咩唔可以酸鹼一齊用

搞到我買左維他命b3 都唔敢用住

因為我用緊epionce支洗面同埋咩七分鐘擦紙膠

岩岩上網睇一睇人地話佢嘅成分係滑石粉同硅

見到就想掉撚咗佢 多到呢

想睇sexy sienna上嘴圖，
上嘴其實係唔係冇咩色

我會先搽化妝水/爽膚水
跟住吹一陣頭
等啲化妝水吸收左
就會濕敷薏保濕妝水
跟住再吹一陣頭
之後就搽保濕cream

俾着以前，一定俾人屌到上來回地獄又折返人間

標題大大隻字勿提loreal group
要討論佢靚唔靚嘅去香討/be 慢慢講飽佢
仲要lancome就係件事嘅始作俑者 見到個牌子都反撚胃

宜家仲要畀人屌返轉頭

自己柒左又唔撚認

出左好耐了....尖沙咀有

唔係叫人買又話靚？純欣賞？睇唔透

Tati重話好靚
連相都見到線頭cls

想問點搽其實...

屌
唔好嘈啦
難得個post而家變到咁正

朵花假到

廉價到我不知如何是好
食macron嗰間出既高質好多喎 仲有心心花瓣添

Tati變哂質

呢句說話由你口中講出嚟，我表示感動
唔係寸你，唔好誤會呀

想問潤唔潤？而家天氣乾唔乾？
同埋幾錢支

畫好條眉再on top搽eye brows coat就得
有時12蚊未必有貨
我試過去左幾次都冇
有次去colourmin發現有好多
但就要$14
絲打可以衡量下

但我見佢仲會出regret片

自膠先
一直以為係佢

想問下絲打們有冇試過淘寶淘過掃啊 最近好想買掃唔知買咩掃好

佢有好多都初頭唔ok之後i think i will love it / i quite like it
但其實睇片都覺得個product唔係好掂

雨潼 very good

唉 是但
留返啖氣暖胃
佢自己唔尊重自己就算
廢事同佢嘈

大家繼續燒啦

或者受受狼

好似無乜人提過受受狼....其實我買過
都幾好，毛質幾滑，上面好舒服

想試下beautybay但又冇得track

洗唔洗玻璃心到咁
提都唔撚提得 連登你架咩

今日去粉嶺間12蚊點有好多
住新界既絲打可以去行下

2個都有用過
感覺係, 雨潼有d掃幾好, 有d好伏...質素唔平均
受受狼我平貴都有買過, 冇伏, 全部質素好好

你可以走出去開post, 用5p字 / 做表情撚, 睇下有冇人屌你

店

攬阿豬絲打
我放下屠刀鳥
立地成楊岳絲

我次次搽完 條眉無毛個啲地方都會化曬勁淺色

雨潼彷sigma f35開心使用中
off topic 想問下絲打們會唔會過左一個時間就扔左啲掃 貴或者平都好
因為最近想入zoeva啲掃 唔知扔唔扔左啲廢掃好

我用d舊掃黎掃檯面同keyboard

係
跟本無色，又話好自然
Jeffrestar重要話用佢上面會白左撻，但js已經係灰白皮膚
屌，我普通highlight揸少啲都好自然啦
500蚊買朵膠花同白色粉末
Tati
之前成日都出完video一陣之後先向description加句係sponsor

以前唔識買MAC 都用咗六、七年
暴力咁洗個柄同掃都仲係好靚
反而平果啲雜牌洗幾洗就殘哂
不過仲用到所以冇掉

岩岩落左單

講起mac 支胭脂掃係就係好上色
但係成日都掃胭脂甩毛係面到
好麻煩

有無搞笑成咁
喺呢個grp既絲打，好多提到L'Oréal grp既，
一係初嚟報到唔小心，二係都只會唔覺意nyx, may記,UD嗰啲都係L'Oréal grp
大多提完之後會改返
有人專登提Lancome呢啲咁"出位"既brand，提佢仲要起晒鋼咁
一係佢係個brand既高層（你見佢好介意人叫個brand做爛鳩）
一係就嚟玩野既 點解就大家自己諗啦

總之大家小心啲啦，我可能多疑，聞到陣假膠味者
一

點啲洗掃水之後拎個掃喺手心瘋狂越打圈好似幫佢洗頭咁之後再過水，洗到乜色都冇白雪雪先收手

記得好耐之前有睇過絲打們講受受狼set小黃鴨 但冇買到

完全同感呀！！！
次次用完張枱都有一條條黑色毛

之前唔識用 亂洗
有一日 洗洗下 成個頭甩左岀黎
跟住走掉q左

Sorry 絲打我自膠 我果枝係secret salma 記錯左

有無人有睇 好似幾得

Can't agree more

咁都可以相提並論
你地傾飽佢啦 我都唔想俾人話係個post嘈

屌 睇左查理個bf does my vo笑死我

咪係
入黎講爛鳩
肯撚定係贛鳩

我間唔時甩一條
之後用另一個掃掃番走塊面條毛 廢事整花個妝
但甩極啲毛都好似仲係好多

我上淘寶買左隻洗掃蛋
捽兩捽就白晒 幾好

zoeva緊係買一set
每一支都好實用喔

之前一出有得刻名有少少心郁，
但有格主要修飾毛孔，感覺有d浪費左果格

玫瑰金好靚呀

有無人用過zoeva 眼影palette
成日見外國vlogger推

$260 我想買埋枝#29

唔好意思真係笑左出聲
我只係見到順帶share下
on撚9女人真係多疑心
屈埋係咩高層

係咪拎咗去浸水
唔可以浸高過膠水果到㗎

如果你唔係假膠，我喺度同你道歉
但點都好，入鄉隨俗是常識吧，我相信呢度你對人好，人對你好 嘈完都可以frd返

睇下有無review 同要睇價錢
Btw唔好屌我睇lancome段片
主要係想睇tati變咗質嗰啲

就係呢set玫瑰金 好好J

絲打你真係醒目

我就係成日成枝掃掉落洗手盆比佢浸泡泡浴

啱啱都係睇片睇到
我唔記得睇邊個mua既review係幾一般
話粉質上面好chalky

agger豬仔國絲段嘢
不過都廢事演變成嘈交
呼籲大家善用show blocked user功能算

化妝掃真係可以買好啲
正常咁保養用十年八年都得

絲打你真係醒目

我就係成日成枝掃掉落洗手盆比佢浸泡泡浴[/quote]
咁就GG鳥

絲打都係juno fans

我睇微博啲人都大推眼影palette
beth都有推過18色個隻 唔知有無記錯人
唔好屌我睇大陸野 因為微博啲review多數都好真 最煩係殘體字

講起demeter，snow隻味真係好好J
淡淡地咁，好似谷阿莫咁講好清新脫俗好不做作
鍾意淡味得黎唔甜又唔俗既話我推呢隻

佢仲係咁問佢化完你個眼妝未
又話睇戲遲到唔緊要 最重要係條眉
暫時係我睇過最好笑既bf does my vo

其實眼影用掃同用手，仲有嗰條海綿有咩分別
我平時淨係用手上 其他唔識控制

最正係貪佢少打手，我見大陸暫時都無好似大陸咁一車車sd啲product俾人賣廣告
好多都係啲土豪自己包色

我都有諗過俾男朋友試....當然自己私人玩唔拍片
係咪玩命既表現

男朋友: 咬呠呠！

利申 唔知有冇記錯

個人覺得
手：快 貼
掃：可以化到好精緻 finished會有層次同立體感
海綿：冇用好耐 冇掃就用佢 方面出街補妝？

係呀 你個名

Sexy sienna 我有呀
我仲買咗Coachella coral 同埋Miranda may
快啲買啦ct無嘢係伏

利申 ct打手

Btw唔記得講
之前行海港城見到間demeter專門店，但急步行緊冇仔細望

Abh 買左咩？
佢個mr 盤高興使用中
但d粉飛到
同埋都係外國人查靚好多

屌 點解有聲
仲要係賽馬旁述條友把聲

BINGO!絲打好記性

以佢性格一定盡情發揮佢既無窮無窮小宇宙

牛奶小寶畫眉方面後來居上

之前logon 8折 買左kate新出嗰枝lip tint 嘅黑色
佢自稱係會隨體溫變色
今日終於開左黎用 潤得黎又唔痴頭髮 (我沙漠嘴) 自然紅潤感
買嗰陣試左其他色都幾靚 不過新屎坑買左黑色 而加好想再買 不過開架黎講覺得有d小貴

佢應該用暴力方式

Btw點解你會知咬呠呠三個字都係叫聲？！

Sexy sienna 上嘴圖

轉運係好耐
無法啦
有好多色都唔岩用 特別是黃tone 果d

我用眉粉鳩撻兩下，完成
志在有啲顏色

有無人用過Rt 同Zoeva 既掃
邊個牌子好d

絲打好似幾靚

應該要剪？
利申9up

我都想有條靚眉 其實我都係唔識畫眉

我有呀 幾好用 買多咗送咗盒俾個best friend

小姐，可以讓我嘴嘴你嗎

頭先提到淘寶買掃，其實新年前我都屎忽痕喺雨潼淘左啲野
Tarte嗰支好似幾方便

唔出奇 我覺得入左倉都要好耐先係咁

我就鐘意閃同紅燈最深2隻
阿媽話有d色我查左好老

下爬尖尖

Tarte 有咩可能賣24.5

感謝絲打，真係好想買

咁突然嘅你

係平定貴？
嗱講明先，雨潼一定係彷掃嚟

可以

假相

快啲買啦

我記得你呀！！！
你之前post過tom ford兩隻唇膏 有粒圓點果個系列
唔知pipa定邊隻
我認得你下爬

想問下有咩日本開架liquid base推介
本身用緊aqulable藍色枝base可以調白同均勻下膚色 但就快用哂 喱家人在大阪好想買番類似嘅 求推介
btw唔需要特別控油/保濕

多謝你幫我兜

想睇下#65上嘴圖

屌咁樣講好痴漢

唔係開架得唔得
我係base 狂
都係覺得專櫃果d高汁d

係呀 叻叻

人民幣wo 絲打
Tarte d 野閒閒地都幾十美金
係咪抄款黎呀

細佬個女朋友去日本旅行買咗呢枝嘢俾我唔知好無用

雨潼我就真係唔識鳥，無咩cm

香港大把
去日本托支咁嘅野番黎

想洗面果時玩得開心d就幾好

我都唔知佢點解要咁做 不過心意嚟嘅

開架既話最近有兩隻日本妹都狂推好用+性價比極高
1) integrate cc base
2) Chifure creamy base

Integrate果枝有色，chifure就冇

淘寶十成十係彷掃架啦，
連正版冇出ge款，係淘寶都會搵到

當然係抄款
印象中舊登都有人買過彷mac，sigma rt嗰啲
其實我無掃欠 但見到你地咁推薦雨潼，今次純粹屎忽痕買嚟玩下

Ipsa修眉redeem咩好
驚三色遮瑕會乾
新出光影胭脂又好似麻麻
有冇絲用過Ipsa base可以講下保唔保濕

屌 我都想 好窮啊！
但我其實買左枝LM hydrating primer 又覺得之前用嗰枝base平平地又唔錯先想再試開架

我都J咗

我prefer有色嘅因爲我本身少少偏黃
聽日去搵下先 唔該哂絲打

好似好鞋吱得靚
無記錯要慢慢吱先出到朵花

都話係彷掃

正版無出嘅款都有 淘寶好神奇

嗱，呢個我就唔清楚啦
至少上頁有絲打話very good，我就今次試一試囉

絲打咩肌
我算係面頰少少乾但t位出油肌
ipsa liquid fdt係真愛
ipsa防曬都正 上面唔笠 一啲都唔笠 好滑
skincare既話就流金水 做到水油平衡
佢個三色遮瑕吹得太大 好乾
胭脂都唔掂 無出汗都係得3-4個鐘貨仔

係咪姆明隻雪味？我都覺得好撚正！！！

咁香港好似話賣緊8x-1xx
有人送咪玩下
好似又幾好玩

thanks

tarte磨菇掃好吉面 dislike dislike

Ipsa個base調色ok
保濕我就覺得唔係好保濕。。
之前係專櫃叫佢幫我用部機做皮膚測驗再試上面，我試粉紅色嗰支

紅字cannot agree more
利申用緊

想買呢支givenchy 25號畀女朋友
知佢鍾意
但又唔想畀$550買兩支
亂買其他色唔啱佢心水實畀人鬧
有冇絲打肯夾份
我出$400
之後你揀多一隻其他色畀埋嗰$150佢

最好大家可以聽朝一開鋪就買
驚冇晒貨
有嘅留一留tg

btw雨潼係彷掃呀
淘寶點會有真嘢
不過係好高質嘅彷掃所以先咁多絲打推

利申屌咗好多支

唔鐘意佢陰影閃

Y0096